                2001 - Manifesto Ágil

- São reuniões com grandes nomes da comunidade, para proporcionar novas ideias para um serviço rápido e com respostas ágeis. 

- Microserviços é uma forma de desenvolvimento ágil. 

- DEVOPS: conceito de comunidade líquida e necessidade para entregar projetos ágeis e performáticos agregando valor ao produto. 

